民族黨一旦被定性為非法社團 參與該社團集會/自稱成員/幫助/捐款 一律刑事！

各位朋友 自己睇路

共勉之。

等睇連仔笠水

如果到時有人係討論區吹奏民族黨，討論區負責人真係隨時上身，除非交人或者摺左個台佢啦

有咩令你覺得佢唔會交人

改過個名咪得囉

大量政治難民出現

以後討論"民族"點發展,唔提個黨字咪得囉